有冇人疫情下變咗毒撚

同frd開始冇話題變網友勁少出街 想同人講吓嘢又冇話題好開 到有人搵嗰陣 明明冇嘢做都唔想覆機 隔兩三個鐘先想覆 就算好頹嗰陣都唔再搵frd講 等自己睇吓ig沉澱完就冇事等孤獨終老

全世界同我一齊做毒撚冇街去就最好 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

人地開心我就唔開心 人地唔開心我就好撚開心 爽

同fd係咁share 所有疫情之後想做既嘢 動力會返返黎

本身已經少出街 宜家街都冇得出

咁黑心唔得架啵

不嬲都係咁